[DC]Dreamcatcher討論區(7) - 三部曲就咁完哂啦 9.30日本CONCERT加油!

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方尚未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

成員介紹：

JiU 祗攸

藝名：祗攸 / Ji U / 지유
姓名：金旻祗/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：多美 / Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：

專頁：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：韓國
日本

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me *
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Chase Me

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Emotion (소원하나)

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night *
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Good Night' 안무 교차편집 VER.

[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 'Lullaby'

第一張迷你專輯《Prequel(前傳)》

發行日期： 2017年7月27日
語言：韓語

1. Before & After (Intro)
2. Fly high (날아올라) *
3. Wake Up
4. Sleep-walking
5. It’s Okay! (괜찮아!)
6. Fly high (날아올라) (Inst.)

Special Cover 影片：

Maroon 5
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ Lucky Strike

少女時代 Girls' Generation
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) _ 다시 만난 세계(Into The New World) cover

Bruno Mars
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 시연 'Treasure'

Winner
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) 수아, 시연, 유현 'REALLY REALLY'

徐太志
[Special Clip] Dreamcatcher(드림캐쳐) '시대유감' Cover

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

終於有人開

新po

po埋twitter最新個set飯拍 留埋個名

訓教

裕賢老公留名

Kim Min Ji 老公留名
開新post呢啲野邊到我呢啲小薯做
btw上面巴打啲名...

泰國公主送上既生日快樂 ...

月頭同月尾嘅行程差咁遠嘅

未公佈嘛好多都 ...
其實打小左 stage 好大程度都係因為演唱會 ...

jiu真係好撚好撚正呀屌

首席真係做到野

訓醒成版 TWIT 都係 MINX ...

[quote]
[quote]張相 影到佢塊面好肥咁

佢果陣係有 D 肉架過冬 ...

minx時期시연真係正到

呢張好衝擊性

好崩壞下喎哥仔 ...

沖走佢先 ...

你掛住dc成員名都唔開po 要我呢啲隔離w團名嘅垃圾黎開po

唔好咁啦夏天堡 ... dc 飯不分彼此嘛 ...

黎 ... 埋黎俾伯伯錫番 ...

留名

KAI 既天使 ...
實好易呃 ...

新post留名

來懷念過去 ...

MINX JiU 有肉地真係好正
啲Concept 又成日露腰 好想攬

好想奶 ...

咁盲可以順理成章屌你花心

o拿唔準恰我大夏天堡架下 ...

天線得得B?

輪到雅雅做獨眼龍 ....

金主席是我們心中的紅太陽

等睇新相啦 ...
龍山 fs ...

lm

繼獨眼東之後新出品 ...
獨眼雅 ...

其實咩事整親

可能睇到d唔應該睇既野生眼挑針

比人話慣啦 習慣左

多美撒嬌

唔好嬲
呵返

怕。。。

想改名做李始娟都有人改左

開分身霸名玩曬啦

仲有六個成員俾你試

叫佢寫祝酒詞

This chance

祝酒詞

Jiu: 飲然後死

Sua: SuA好靚

170815 粉絲簽名會

個造型諗起赤目司令

上星期五整完，今日cafe都仲未升我

女⋯女僕 ？！

人 kai 真係無藥醫 ...

細路女都唔放過 ... 果然係自己人 ...

不了 還是jiu 好

why not 7 ???

笑左 ...

所以你咪[black]飯[/black]7[black]個[/black]囉

我認架 ... 我係呀 !!!

希望繼續 ROCK 落去 ...
好多外國飯 ... 多到連 fan manager 姐姐都有 d 嚇親

又出下舊野先 ...

我無力啦

廿八座大王都岩？

無問題哎 ...
通殺 !!!

在大王心裏 ... 收藏 !!!

我唔得喇 ...

啲仙風湧哂出黎

生放無人追 ...

唔駛返工？

今日有咩？

咩黎？隔離咩隊？

唱完喇 ...
WANNA ONE 初一位
居然俾 MBC 搶左 ... 唔係 MNET 拎 ...

SONAMOO

dana

咩事 做乜突然扮女人

[HANTEO] @ (170815) 22:00 KST.
#Dreamcatcher — PREQUEL.

Before Ver : 4 COPIES.
After Ver : 5 COPIES.

TOTAL : 3,0xx COPIES.

真係好 MK 型棍子 ...

喂整個人黎講下野好唔好姐 ...

個cafe終於升到級

Ok

我一條友炸左一朝圖 ...

有冇忙內唔戴con嘅相，成日睇到佢隻眼覺得好唔自然咁 ？

個cafe做咩架其實，對我呢啲窮粉黎講係咪冇乜用

如果唔係 cafe 會員無得排錄 / 放 / fs ... etc 咁囉
又如果某 d event 爆人 / 有候補會放排名高果 d 先 ...

其實唔好理有無用 ... 整多 d 注冊人數都好哎 ...

人地隻眼珠係爆大 ...
唔帶同帶只係唔同色既分別 ...

Fs睇人地po都ok嘅
係生放送/預錄一定要喺cafe申請姐

會唔會係帶咗冇色con?

好難答 ... 我真係唔知呀大佬 ...
除非伸隻手摸佢眼珠姐 ...

吓 我覺得分別好大喎都，可能平時個妝無咁濃又會有啲影響

摸眼珠係咩事呀首席 好變態囉

摸下先知有無帶 con 架而家 ...
有 d 大眼仔好 q 真 ... 哄到好埋都睇唔出 ...

佢係眼細眼珠大 ...
所以佢影相好用力撐大對眼 ...
劃妝就會化大對眼咁囉 ...

搣下佢塊臉算啦

咁唔摸囉 ...
啜下啦一係 ... 如果有帶咪成隻可以啜出黎囉 ...

你條變態佬搞到我諗起黃秋生

原來首席都幾變態 飯女團係掩飾其實係到處尋覓基友 而家仲要啜眼珠 唔怪得佢地要輪流帶眼罩啦

咁秋生哥靚仔又型仔過我好多 ...

我諗咋 ... 我無做過架 ...
我好斯文架見佢地果陣 ...

有啲納涼feel

洗唔洗五感用齊哂黎玩 ...

張相偏色執得唔好姐 ...
有 d 青面 ... 你地等等 ...
我入廚房搞搞佢 ...

恐怖感先有dc特色架嘛

黎 ... 起筷 !!!

東東跳自己歌都 F ...
不過最尾遮住笑果下好正 ... 果個表情同姿勢 ...

點解有啲似a字團個門面咁嘅

大家都咁靚

蝦翁靚啲

廿八座大王就算啦

以笑遮醜

笑唔笑都唔醜 ...

姓陳的?

170816 Tei's Dream Radio

Dreamcatcher - 沒事的!

Dreamcatcher(秀雅、始娟、多美、佳泫) - BLUE MOON(原唱 孝琳、Changmo)

你咁講姐係似啲唔多好嘅人咁喎

我係覺得見過 …
但噏唔出咩名堂

咁即係邊個？

愛回家?

打你啊

其實我係女人

今星期得返人歌打歌

應該仲有排打呀麻?

主要係因為個併盤演唱會呀 ...
我估下星期都好斷續打 ...

唔記得左有呢樣野

爭 1 萬就夠 1M 喇 MV ...
大家俾 D 力好無先 ...

嘩姐係兩年前喇 ...
大王主動 ...

多美應該keep住溝好多女

晚晚番去都有睇架

好啦咁我下次早 d 放佢番你度啦 ...

得戚樣

好易架咋要有 ... 你有無睇過稻中兵團架 ...
用兩隻腳合埋夾住中間塞去後面 ...
一塊平滑既豆腐立即出現 ...

去到星期日 (星期七)
岩岩好就係初演唱會 ...

好驚 ...

星期日又有人歌喎

生放添 ...

你有去呢場😳

無無無

好羨慕添

mv一百萬

女團成員品牌榜
62 Jiu
79 Siyeon
80 Yoohyeon
81 Sua
86 Gahyeon
89 Dami
97 Handong

好撚顯眼

你同問我村口隻狗係咪我殺既有咩分別姐 ...

嘩 ...

唔明點解咁撚尾機都冇人捧 minx時期真係贏好多所謂正嘅女星

defense TV係咩節目?

國防台

由野孩時期嘅mk妹變左黑社會大家姐

今日concert track list
有sleep walking
·날아올라
·GOODNIGHT
·괜찮아
·Lullaby
·Sleep-Walking
·Chase Me

到底呢隻定係 wake up 係原先第三部 ...

好紅 ....

SLEEP WALKING

祗攸: 樓上邊個搞到我咁 ...

Agger
Kim Min Ji 世界第一

仆街 忍唔到笑添

JUMF 2017

Sleep walking

mk 妹都可以可愛

想俾始娟吹

平時見到呢啲留言會覺得好撚毒 但係呢到見到第一個諗法係：終於有返啲正常嘅留言啦

吹兩吹你頂唔緊啦

我就係想頂唔緊 ...

呢個po好痴線

跟得你多

真

問號頭

到而家睇到佢覺得佢同兩年前個分別好大

首席早晨 咁早起身返工啦？

有咩慘得過星期日黃昏就要開始做野 ...

有幾慘 ？我星期六日都返9-6

我係唔洗坐飛機都有 jet lag ...

老條毛板咩 ... 買板級我就係 ...

係咪我錯覺 ？你地貼個啲簽名會飯拍好似好少有大王咁

因為大王真係比較小飯拍 ...

就係星期日全日要開工

一條阿伯孤令令係度洗地 ...

你仲有宇宙少女嘛

果邊都係一樣 ...
一條阿伯孤令令洗地 ...

你咁多po 冇一個po有人咩

九九團

得兩個之嘛 ...

又幾似喎

止唔止呀

兩個咋 … a e 團有活動先浦架 …
g 都係間中

E?

xid

好花心

耶

芯係無錯嘅 錯嘅係班女正得濟

睇你咁講都係花心個班黎喎

大家都是同志唔好扮哂野喎
起碼冇流星咁多就真嘅

幾清純

我好專一架

你班友 ... 專恰老人家 ...

我撐你架喎

好可愛

起碼冇流星咁多就真嘅

咁都叫撐 ...

讚美黎架
合我眼緣真係唔多

第一張咩事 女仔一堆玩埋會毀形象架真係

你唔係諗住咁樣當拆到呀話呢位爸打

不如直接d啦

花心

成班 hihi 入我中路

博愛

娟姐唔知仲乜鬼

睇翻minx d節目有講娟姐係同jiu一樣係minx最性感

唔係掛

咪見到紅頭就以為係山支啦

第二張係咩事 潛力圖feel
首席成日貼jiu 啲j圖出黎，我頂唔順啦

樓上個後生仔 ...
打小 d 丁丁啦好心 ...

摩牙

你除好褲未架 ???

就黎打風，凍呀，收返埋好啲

除啦 ...

果兩個標點好累事 ...
KAI 同大王渣住槍跳 ...

依原來 ... 今日又上 TBS 果個節目 ...

生放中 ...
有時間可以睇下 ... 今日又著全身 boy london !!!

白滑

不見天 ... 好野黎 ...

嘩 美化得幾犀利喎

我唔理 ... 法官大人 ...
我 ...

想奶手指

實好好好味 ...

之前睇有條片佢摸fans，我屌

佢地係同啲鐵粉熟所以先有咁多望鏡頭嘅相？

今日話哂都係正午 ...
唔係鐵一樣既飯都未必去 ... 想去都未必到 ...
況且佢地會認得邊 d 飯影開自己又影得靚 ...
會有特別多 services ...

首席去多啲就會有架啦

認得啦已經 …
不過我唔帶機去影相的

鐘 sir 腔
究意一個 kpop 連登仔係咪可以多老婆過信伊斯蘭呢 ？
而呢個連登青年 … 又係點用最終幻想大法處理佢老婆ssss 之間既關係呢？
記得唔好錯過 … 我地下一集 "尋找 ff 的故事"

出埋 theme song 先

又會咁 …
打風打到無哂人

白色 ...

好白滑呀 ...

東

好鐘意佢成日笑

靜過撚 ...

番睇番先~~

TBS TV

幾好呀呢個做得其實 ...

好似有錫錫 ,同食炸雞

有錫錫 ...
紅都面哂 ... 唔劇透 ...

show champ
馬尾賢好正

成日都咁靜 ...

仲有成個月先可以見佢地

9月尾過去?
但GB左喇下?

睇翻佳泫ig張相#sleep walking
唔通有sleep walking special clip睇
利申9up

應該開始左日本活動 ...

唉琴日十號都要返工連上黎嘅心情都冇
而家又要搭車返工啦

皮帶衫

唔洗理我....我入嚟推POST 嘅!

快點搜查我

搜查官唔係調番轉咩

緊係俾佢搜到咁上下先拎住槍出黎指住佢 ...
再交換架啦 ... 你唔好扮無睇過喎 !!!

十二月一週係巴西 FS 同 SHOWCASE !!!

開5場咁多嘅

無知一問，係巴西佢地人氣好勁？

外國人氣應該都算勁

Offtopic
Dreamcatcher係我第一次見一團女團預錄/生放名單外國人同韓國人係做到4:6
可見外國飯係幾多

南美係好勁 ... 係巴西搞應該好多好多其他南美國家去捧 ...
巴西算大城市多 ...

去到咁遠

係喎,搭飛機都2-30個鐘

番工相無人貼 ???

個膞頭好白滑呀 ...

嘩白撚到反光

長髮佢應該點都carry到，短髮就⋯

最好不了 ，驚美好形象幻滅

俾你貼呀嘛

請參考秀雅

你條脷可以去角質同死皮 ???
咁同你打個飛輪咪成咀 M ???

又有 note 睇 ...

同一套衫 ...
唔同感覺 ...

Jiu

好似唔係同一件喎
個袖位都唔同

香肩

你幫大王啦，呢啲粗重野交返比我黎得啦

好啦咁 … 你奶個肩
其餘部份我幫你包左佢

SuA好可愛啊

BTW 新人留名

今日反而冇被CUT
PD真係好難觸摸

紅左所以唔cut,一定係

記得要同流星巴打招呼呀 呢度唔可以得罪佢架

敢問一下是誰啊

嘩 你死啦 連流星巴都唔識

頂你個制 … 嚇親新人呀

你又係咁 …

對唔住大佬
請多多指教 (跪

呢度無大佬的 … 有都唔係我 …

歡迎歡迎

何其迷幻呀呢個樣真係 ...

係你架啦

唔止要跪 ...
仲要奠三杯燒酒 ... 預備一個凍既芽菜豆腐龍眼飯 ...
三個杯 ... 三對筷子 ...
唔係七月流流唔洗旨意我放過你地 ...

對唔住呀 流星巴 唔敢啦

流巴又凶人

So97y ...
我無芽菜豆腐龍眼飯食餓過龍 ...

對唔住呀 細路仔唔識世界

乖
趴底 … 好快 … 唔痛 …

娟姐呢期搞乜

袛攸同 kai 賢隻手

係娟哥

Kai賢

戴眼鏡成個咸濕佬咁

好八婆LOOK

一條友黎搵單眼佬 ...
我叫四眼佬 !!!

呢個側面真係無得輸 ...

黑絲

條帶好邪惡

其實成團裏面最大都非佢莫屬

呢晚好似加厚左皮 ...

係咩，乜唔係忙內？

無答案架喎 ...

話說有冇人知 佢地官方放個條跳舞機片 係咪首爾是求一部跳舞機都有?

硬係覺好似 民XX最無X ...

部機就接近所有機鋪都會有 ...
問題係有無隻歌 ... 就算有都除時搵到眼花 ...

唔該哂

除左咩呀？咁有無加減同乘番呀？

真係好大 🤤🤤🤤

邊及你呀
"琴晚除左睇到" 喎你 ...

忙內係[black]大脾[/black]最大

仲有[black]手臂[/black]都勁大 !!!

急不及待要玩玩了

屁股最大

屁股最大就唔係忙內啦

係邊個咁？

正喎，弘大live

唔g呀 但忙內應該唔係最大啦

老實講我當初睇really really cover個時我對眼無離開過sua咁濟，由其係心口

會唔會係jiu ?

算喇 ... 大家唔好亂估喇 ...
其實最大個躉既 ...
係我 ... 今晚砌兩塊俾大家 ...
加兩西芹炒幾好味架 ... 又好送飯 ...

又要重睇

造福人群 ... 翻炒糯米飯要出 lin !!!

你扮唔係咩原來 … 霞姨！！！

⋯ 係咪咁講野先
平時你都睇得好開心架喎

忙內瘦少少應該好

啱呀

你地又啱

你走開啦

靚腰 ...

before 衫終於出現係台上 ...

睇個款好攰咁喎

國人LINE

末放喇開始 ...

咁快GB

好怪，真係好奇怪
我打冷顫

no smoking i am eating

豬仔

[VID] heyoTV cover: Sua - 아끼지마 (Don`t Be Shy) {original by primary ft Choa, iron)

[VID] heyoTV cover: Jiu - 널 생각해 (I think about you) {original by One More Chance)

[VID] heyoTV cover: Siyeon - eyes, nose, lips {original by Taeyang)

[VID] heyoTV cover: Yoohyeon & Dami - 썸남썸녀 (peppermint chocolate) {original by K.will, Mamamoo)

唔怪得我睇過，原來有素慧

太短喇

show champ behind !!!

流星巴真係好努力洗地
宇少同dc兩邊係咁洗

無法啦 ... 唔係個 POST 一唔郁就沉 ...
你估我想架咩 ...

望住忙內啲相唔知點解第一樣諗到嘅係佢啲con

諗到某痴線佬想啜人隻眼

其實SuA個鼻都幾大

呢位巴打乜係咁講野呀

喂屌你講左我一直想講個句，其實有啲似某個迪士尼嘅童話角色，不過我驚講左會⋯

好mean喎巴打

其實真係無講錯..
雖然係咁但係都咁靚女又吹佢唔漲

係 V 整緊禮物俾飯 ...
無人講既 ???

講緊sua 個⋯靚鼻嘛
點同首席一樣收風咁快

東東WEE WOO

[頭盔]其他四代團啲歌拍埋落尖咭茶到真係低質幾班[/頭盔]

當然都有好聽嘅 但我個人黎講真係對口水歌無乜好感
唔好屌咁大力

???????????pristin賣多dc幾多碟？？？？？？？？？？？？？？？？？

係咪有世界大戰啦 首席呢？

個傻閪潛左水喎

病呀

辣火頭

唔係成日mon住連登姐

我無心冒犯任何團 每個團係背後都付出咗好大努力先出到道/活動
我只係就歌而言 對口水歌無乜好感 並唔係針對其他四代團 無諗過挑起咩大戰 呢位巴打如果你覺得我早前嘅言論冒犯到閣下同你喜愛嘅團 我係到講句對唔住 真係無心

小心身體呀，呢到靠哂你架

下面個樣係女仔典型發現有毒撚影佢相嘅樣黎 通常下一秒就會假笑

不過我鐘意 好撚柒正

所以我唔帶相機影相 ...

新人留名
點解JiU可以咁靚

Btw我都想玩佢耳珠

其實全部都靚

咁計TWICE最高汁

好喇唔好再黎喇 ...
我老人家胃潰 ... 唔灣得腰洗地 ...
OK ?

插到你企唔到身

我係胃潰 ... 你想整到我菊潰 ???
還是大腸潰 ...

龍爪手 !!!

佢啲表情真係好豐富

我BB HO QQ

巴打你個名 好欠說服力喎

我呢張gif 睇左成分鐘

( Show Blocked User - 可愛忙內夏天 )

嘩件野咁緊身咁嘅

爆清 ...

今晚出 sleep walking !!! special ...
之前邊位爸打估中左 ???

我神

未有人po

我BB 真係HO QQ WOR

D相清到呢
要SAVED

仲有我發現,東東D相特別多

裕賢好透呀條裙 呢啲設計又係痴撚線架

成隻碟第二好聽就係尼首😍😍
我秀雅跳到成個傻婆咁，不過好正

有著褲嫁

入面條紅褲仔失踨 ...

有無人知him 呢本雜誌香港邊到有得賣？

我冇話佢裏面冇喎 只不過咁樣有啲另類誘惑姐

Dreamcatcher - Fly High (Goodbye Stage)

咁快就bye 點算呀

唔好咁啦 ... 完埋日本宣傳就要跑年尾 show 喇 ...
辛苦左足足一年 ...

而且都叫做有 d 成績啦 ...

已前有留意 Minx 多美好似 初出道 薛凱琪

點解已而家 走晒樣

笑同唔笑差好遠

屌

👌

嚇親新人呀 ...

Ok 我出返去

喂唔好呀 ...
呢度係咁架 ... 放鬆 D 先爸打 ...
我夜小小幫你捅佢 報牛 !!!

隔離兩位朋友係想點呢 ...

唔駛驚喎 我話佢似廿八座大王個陣都冇事啦

仲特登貼大王出黎

好彩唔係我 ...

痴X線 若隱若現

彼此彼此啦 你話sua 個鼻⋯似巫婆

你2個都口賤呀

口德分 -100000000

首席你仲加油 嫌戰火燒唔夠 ？

戰乜鬼野火 ...
話明係水 ... 緊係要用黎吹架啦 ...
吹盤水都吹得著火我又唔知咩玩法 ...

咁你咁啱放佢啲相嘛
又咁啱係個時個堆相

我是有心的 ...
呢個世界上有一樣野好緊要 ... 叫做 ...
有容奶大 ...
呀唔係 ... 係有容乃大

完全唔郁 ...

早晨首席

早呀注冊爸打 ...

東東又漲咗咁多

角度問題姐 ... 你睇片就知其實係無野 ...
唔知點解佢可以影到咁 ...

焦點係jiu到，形成左對比
不過咁睇jiu隻手同東塊面差唔多大姐

企前企後爭好遠呀

一gb就冇人上水啦 洗唔洗定期上水推下

睇番尼日，好幸福囉，被摸頭😂

影得好女神🤤

最近太多著褲始姐喇

尼套超好睇

直頭係女神

好似比起平時淡妝

係啦…佢話鐘意著裙

娟哥 有名你叫

痴膠紙

我秀雅好正

大

佢地d小腿全部都好粗 覺唔覺

Jiu同kai賢唔係算幼咩 我覺得

星期日兩點一個鐘簽唔簽到

咁趕呀你？

四點有………呀嘛

嘩 ... 好趕呀 ...

唔睇啦去影聽日fm好過

Gahyeon最幼最瘦呀

唔可能無肌肉的 …
你試下跳咁既舞十零日每日十次八次都出硬肌 …
近睇係賢腳最幻

最幻？

勁幼

可唔可以解釋下關荒島咩事？

荒島咪就係得返2個人囉 夠瘦夠幼咪唔洗食咁多野囉 咁2個人咪好易生存囉 好似係

今日真係gb了

短休一下喇可以 ...
之後努力跑日本 ...

L
O
V
E

佢地啲表情都幾唔同

話說係咪gb所以心情咁好？

咁紅嘅 有啲似唱戲曲個啲花旦咁

鍾意kai賢齊陰多啲

做乜又貼多一次

因為太靚 …
個光

講得啱 首席做野唔會錯嘅

咁我錯囉 去跳江算

你跳啦 … 我會救番你上黎架喇

痴線佬

肛口一齊黎 ...
—oz—

世子 ...

點解要咁著？節目定點？

FANSIGN,FANS送

170910 Mnet M Super Concert

型到呢

有英氣

去到12月
咁年末show呢?

十二月頭完哂番去 ...
岩啦 ...

去到12月10姐 應該唔會放棄年末show嘅 巧辛苦

巴西場十分鐘賣哂一千六百席 ...
而家考慮加場 ...

原來1600咁少位咋

仆街 今次到我 屌

終於有人陪我喇 ... 巧開針 ...

Elris

點解你乜團都識嘅

點解你乜團都識嘅[/quote]

係喎係喎 ... 你兩個真係好勁 ...

我都唔識 ...

以為中間zip一張就冇人睇到?

好似好耐無搞過夏天堡個
要寵幸下喇
#

其實我都唔識個團

今次出真日版碟
A ver CD 7卡
B Ver DVD 7卡
兩隻都同韓版唔同卡

marvel娛樂

一定係啦

1129-1210都係巴西
MAMA 3日
MMA 1日
都無得去

新飯留名

個名

（心空

脷攻 ...

更本犯規

太可愛啦

好漂亮的東

逗號娟又出現 ...

好老實講當初睇到逗號娟個陣係度諗：嘩乜呢團啲人個風格咁奇怪嘅 ，咁奇怪會有人飯嘅咩

你都係想轉個大圈話我唔係人姐 ...

你唔同，你神黎架嘛

Sor囉 對唔住囉 我錯囉

鐘意娟哥是我的錯 ...

無人貼居然 ...

岩岩先睇到

話時話trust me個mv呢?
開心面又走數

賢賢把聲真係勁正

啦啦噢啦

咩啊

賢 d 英文真係好正 ...

十月廿一唱麗水 ...

正喎,仲有WANNAONE

腿腿腿腿腿腿 ...

聽日就出日專
唔知今日有無偷跑呢

原來日卡是這樣子的

post card ？

日專小卡

叫就叫小卡 ...
不過好似大張過韓版 ...

btw ... 呢位爸打你 ...

做咩野啫

暫時鐘意韓版多啲 希望睇埋其他卡會改變我諗法 ..

呢個名 ...
好可疑 ...

最尾個張好⋯真性情呀

A ver=before
B ver=after

篤面

醫生 ... 快點 __ __ 我 ...

最型 MV

深入檢查

很需要多美醫生急救

又有新飯 記得同流星巴打招呼呀

你黎啦 ... 不過我有 d 肚瀉 ...
唔知會唔會井噴落你塊面 ...

歡迎 ... 歡迎
多 d 傾計吹水啦 ...

你班友 ... 嚇親新人呀 ...

我娟真係正

你大我呀 !!!

原來係咁 ~

流星巴大人 您好

之前唔識規矩，冇打到招呼，勿見怪

終於買到

咩價口 ...

700@5

哇!!!!!
珍藏!!!!
我隻碟都未見過

嘩呢位真係要拜

170916 FS

多美大夫

今日又係多美醫生

見過ig有人放淨碟

打底褲啫

大家好，我們是開朗少女MINX。
我唔記得我抽到咩lu

第一張仙女轉身

好白滑 ...

好似話係出道三周年

原來當初抽到裕賢

係 minx 出道三年記念

又唱台灣 ...

香港攪呢d就好了

都唔係無既 ... 不過拼盤黎咩團真係好難估 ...

小紅帽

開 post template 有咩要執話 ???

好似冇，唸下咩topic

日本首con

天外飛仙 !!!

NOTE 中字 ...

嘩賢姐撮頭髮咁啱係隻左眼度簡直係神來之筆 不過係咪得我一個覺得娟姐普通長髮有種講唔出嘅違和感 ？

5300台幣，好貴

寶羅啊

推 ~